點解永遠有個柒頭叫唔好沖

每次有最好嘅時機 就會有條柒頭出嚟叫唔好沖 點撚解啊
每次都係永遠有個柒頭叫唔好沖
每次都係永遠有個柒頭叫唔好沖
每次都係永遠有個柒頭叫唔好沖
每次都係永遠有個柒頭叫唔好沖
每次都係永遠有個柒頭叫唔好沖

沖？沖涼定沖廁？

衝唔撚識？

呢度好撚多狗架傻仔

有伏唔夠打合理射子彈blah blah blah

我發夢夢到只有20隻狗

727 728 打人合集